警方呼籲 大家點回應？

一人一Cap圖

屌你，好撚好笑

軍政府

出黎啦 自由閪